Mandy其實好醜

愛回家

隻眼唔知點形容 有啲奇怪

反而覺得佢個嘴最柒

根本就醜到爆啦 套野仲成日強調佢落左妝之後個樣好恐怖，但其實佢化左妝都好恐怖